# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2022-05-12 15:52+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. type: YAML Front Matter: author
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:1
#, fuzzy, no-wrap
msgid "jbeck"
msgstr "jbeck"

#. type: YAML Front Matter: date
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:1
#, fuzzy, no-wrap
msgid "2021-06-22"
msgstr "2021-06-22"

#. type: YAML Front Matter: layout
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:1
#, fuzzy, no-wrap
msgid "post"
msgstr "职位"

#. type: Title =
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:1
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:12
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Abraxas Uses Quarkus For Cutting Edge Tax App"
msgstr "Abraxas使用Quarkus开发尖端的税收应用程序"

#. type: YAML Front Matter: tags
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:1
#, fuzzy, no-wrap
msgid "user-story"
msgstr "用户故事"

#. type: YAML Front Matter: title
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:1
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Java and Taxes: Two Things That Are Certain in a Developer's Life"
msgstr "Java和税收。开发人员生活中的两件事是肯定的"

#. type: Target for macro image
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:14
#, no-wrap
msgid "abraxas.png"
msgstr ""

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:17
#, fuzzy
msgid "Two things are certain in the life of a developer: Java and Taxes."
msgstr "在开发者的生活中，有两件事是肯定的。Java和税收。"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:19
#, fuzzy
msgid "For the past 25 years, Java has been the dominant framework for developers creating enterprise applications. During that same time, developers continue to support their respective communities and countries each pay period through taxes."
msgstr "在过去的25年里，Java一直是开发人员创建企业应用程序的主导框架。在同一时期，开发人员继续通过税收来支持他们各自的社区和国家的每个工资期。"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:21
#, fuzzy
msgid "What do Java and taxes have in common? Java, specifically Quarkus, is the backbone of a new and innovative tax solution developed by https://www.abraxas.ch/de[Abraxas Informatik AG] that is targeted to Swiss government tax agencies. Quarkus made developing the Java-based tax application exciting and innovative for the development team."
msgstr "Java和税收有什么共同之处？Java，特别是Quarkus，是 link:https://www.abraxas.ch/de[Abraxas Informatik AG] 开发的针对瑞士政府税务机构的新型创新税务解决方案的支柱。Quarkus使开发团队在开发基于Java的税务应用时感到兴奋和创新。"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:23
#, fuzzy
msgid "Let’s learn a little more about how Quarkus turned the creation of a tax application into an exciting and rewarding project for it’s developers."
msgstr "让我们来了解一下Quarkus是如何将创建一个税务应用程序变成一个令人兴奋和有价值的项目的。"

#. type: Title ==
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:24
#, fuzzy, no-wrap
msgid "The Challenge"
msgstr "挑战"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:26
#, fuzzy
msgid "Abraxas is the largest provider of integrated IT solutions for the public sector in Switzerland. They made a strategic decision to create a new modular, cloud-native tax solution that could be used throughout Switzerland’s cantons and municipalities to implement tax laws. Each canton and municipality has different rules and requirements for taxing its citizens which posed a unique challenge for the team."
msgstr "Abraxas是瑞士公共部门综合IT解决方案的最大供应商。他们做出了一个战略决定，要创建一个新的模块化、云原生的税收解决方案，可以在瑞士各州和各市执行税法。每个州和市都有不同的公民征税规则和要求，这给团队带来了独特的挑战。"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:28
#, fuzzy
msgid "Abraxas formed a specialized group of experts (Team Polaris) to architect, develop, and deploy the tax solution. While the Polaris team is a part of a larger organization, it acts very much like a startup. This provided the team with the ability to identify and implement the best technology for the job in order to meet the needs of their customers."
msgstr "Abraxas成立了一个专门的专家小组（Polaris团队）来设计、开发和部署税收解决方案。虽然Polaris团队是一个更大的组织的一部分，但它的行为非常像一个创业公司。这为该团队提供了识别和实施最佳技术的能力，以满足其客户的需求。"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:30
#, fuzzy
msgid "Abraxas is developing its products with a \"cloud first\" strategy where the tax application needs to be deployed in a clustered, scalable, secure environment that is browser-based. Abraxas was able to leverage its own cloud platform “Abraxas Government Cloud” which offers a Kubernetes-based cloud solution to its customers."
msgstr "Abraxas在开发其产品时采用了 \"云优先 \"的策略，即税收应用需要部署在一个基于浏览器的集群、可扩展、安全的环境中。Abraxas能够利用自己的云平台 \"Abraxas Government Cloud\"，为客户提供基于Kubernetes的云解决方案。"

#. type: Title ==
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:31
#, fuzzy, no-wrap
msgid "The Solution"
msgstr "解决方案"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:33
#, fuzzy
msgid "The tax application is cloud-native and flexible so that it can be used by different cantons and municipalities across the country. Quarkus was analyzed against other Java frameworks and platforms and selected to be the backbone for this application because of its performance, efficiency, and developer productivity in a Kubernetes environment."
msgstr "该税收应用是云原生的，而且很灵活，因此它可以被全国各地的不同州和市镇使用。Quarkus与其他Java框架和平台进行了分析，并被选为该应用的骨干，因为它在Kubernetes环境中的性能、效率和开发人员的生产力。"

#. type: Title ==
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:34
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Architecture"
msgstr "建筑学"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:36
#, fuzzy
msgid "Each customer, whether it be cantons or municipalities, has its own unique requirements and needs. Therefore, each customer has its own clustered Kubernetes environment that is configurable for their specific needs."
msgstr "每个客户，无论是州还是市，都有自己独特的要求和需要。因此，每个客户都有自己的集群Kubernetes环境，可根据他们的具体需求进行配置。"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:38
#, fuzzy
msgid "The tax application is based on a containerized microservices architecture with each service split up based on the business need. One advantage is that this allows the development team to easily replace a service with different business logic if needed."
msgstr "税务应用是基于容器化的微服务架构，每个服务都是根据业务需要分割的。一个优点是，这允许开发团队在需要时轻松地用不同的业务逻辑替换一个服务。"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:40
#, fuzzy
msgid "Team Polaris provides a flexible distribution environment for each customer including the ability to deploy on private cloud (on-premise) or hosted cloud environments. The Abraxas platform team provisions the cloud infrastructure dependent upon the client requirements. The development teams have the ability to configure their customized environments and deploy their applications. The tax solution is currently in the development stage and is running in both a dev and staging environment with production rollout planned for 2022 with updates and enhancements coming soon after."
msgstr "北极星团队为每个客户提供灵活的分布环境，包括在私有云（内部）或托管云环境中部署的能力。Abraxas平台团队根据客户要求提供云基础设施。开发团队有能力配置他们的定制环境并部署他们的应用程序。税收解决方案目前正处于开发阶段，并在开发和暂存环境中运行，计划于2022年投入生产，之后很快会有更新和改进。"

#. type: Block title
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:41
#, fuzzy, no-wrap
msgid "A variety of Quarkus extensions are being utilized in the application including:"
msgstr "各种Quarkus扩展在应用中得到了利用，包括。"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:43
#, fuzzy
msgid "PostgreSQL"
msgstr "PostgreSQL"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:44
#, fuzzy
msgid "Hibernate/ORM"
msgstr "冬眠/ORM"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:45
#, fuzzy
msgid "Flyway"
msgstr "飞路"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:46
#, fuzzy
msgid "Cache"
msgstr "缓存"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:47
#, fuzzy
msgid "RESTEasy (Jackson)"
msgstr "RESTEasy (Jackson)"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:48
#, fuzzy
msgid "REST Client (Jackson)"
msgstr "REST客户端（Jackson）。"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:49
#, fuzzy
msgid "Kafka (Reactive Messaging)"
msgstr "Kafka (反应式消息传递)"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:50
#, fuzzy
msgid "Health"
msgstr "健康"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:51
#, fuzzy
msgid "Metrics (Micrometer)"
msgstr "度量衡（千分尺）"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:52
#, fuzzy
msgid "OpenAPI/Swagger"
msgstr "OpenAPI/Swagger"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:53
#, fuzzy
msgid "OpenTracing"
msgstr "开放式追踪"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:54
#, fuzzy
msgid "Scheduler"
msgstr "节目表"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:55
#, fuzzy
msgid "Fault Tolerance"
msgstr "容错性"

#. type: Block title
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:56
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Additionally, the team also utilizes a number of Quarkus extensions for testing, including:"
msgstr "此外，该团队还利用一些Quarkus扩展进行测试，包括。"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:58
#, fuzzy
msgid "Junit5 + Mockito"
msgstr "Junit5 + Mockito"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:59
#, fuzzy
msgid "Test H2"
msgstr "测试H2"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:60
#, fuzzy
msgid "In-Memory Reactive Messaging"
msgstr "内存中的反应式消息传递"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:61
#, fuzzy
msgid "Jacoco"
msgstr "雅可"

#. type: Title ==
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:62
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Why Quarkus?"
msgstr "为什么是夸库斯？"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:64
#, fuzzy
msgid "Quarkus was chosen over alternatives such as Spring Boot, Micronaut and Helidon. While Spring is the predominant Java framework within Abraxas, the Polaris team chose Quarkus for a number of reasons including its superior performance in a Kubernetes environment."
msgstr "Quarkus是在Spring Boot、Micronaut和Helidon等替代品中被选中的。虽然Spring是Abraxas中最主要的Java框架，但Polaris团队选择Quarkus的原因有很多，包括它在Kubernetes环境中的卓越性能。"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:66
#, fuzzy
msgid "The team specifically highlighted Quarkus’ performance, vast extension ecosystem, native compilation, and developer productivity tools (live reloading, Dev UI) as contributing factors in the decision to utilize Quarkus."
msgstr "该团队特别强调Quarkus的性能、庞大的扩展生态系统、原生编译和开发者生产力工具（实时重载、Dev UI）是决定使用Quarkus的因素。"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:68
#, fuzzy
msgid "The Polaris team was also impressed by the Quarkus community especially when compared to alternative communities because of its vibrant activity, release cadence, native compilation capability, and more."
msgstr "Polaris团队也对Quarkus社区留下了深刻的印象，特别是与其他社区相比，因为其活跃的活动、发布节奏、原生编译能力等等。"

#. type: Title ==
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:69
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Learning Curve"
msgstr "学习曲线"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:71
#, fuzzy
msgid "What learning curve?"
msgstr "什么学习曲线？"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:73
#, fuzzy
msgid "Quarkus developers have continually commented how easy it is to understand the framework and create meaningful applications. Developers at Abraxas had the same experience but wanted to take things a step further. They created a custom “Hello, world!” application training project to make it easy for new developers on their team to learn how to implement Quarkus. The project includes PostgreSQL, Kafka and REST endpoints. New developers are typically up and running with the technology within 1-2 weeks which makes it easy to onboard new developers."
msgstr "Quarkus的开发者不断评论说，理解这个框架和创建有意义的应用程序是多么容易。Abraxas的开发者们也有同样的经历，但他们希望能更进一步。他们创建了一个定制的 \"Hello, world!\"应用培训项目，使他们团队中的新开发者能够轻松地学习如何实施Quarkus。该项目包括PostgreSQL、Kafka和REST端点。新的开发人员通常在1-2周内就可以使用该技术，这使得新的开发人员很容易上手。"

#. type: Title ==
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:74
#, fuzzy, no-wrap
msgid "What’s Next?"
msgstr "下一步是什么？"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:76
#, fuzzy
msgid "While the first release of the application is slated for 2022, the application will continue far beyond that. Team Polaris is already looking for ways to improve performance, reliability, security, and scalability. This includes things like implementing a reactive architecture for microservices."
msgstr "虽然该应用程序的第一个版本定于2022年发布，但该应用程序将继续远远超过这个时间。北极星团队已经在寻找提高性能、可靠性、安全性和可扩展性的方法。这包括实施微服务的反应式架构等。"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:78
#, fuzzy
msgid "From an organizational perspective, the Polaris team is hard at work transferring their Quarkus knowledge and experiences to other groups within the organization through things like internal TechTalks. One of their biggest challenges is overcoming the hesitancy to change to other Java frameworks which often requires a steep learning curve."
msgstr "从组织的角度来看，Polaris团队正在努力工作，通过内部技术讲座等方式将Quarkus的知识和经验传递给组织内的其他小组。他们最大的挑战之一是克服对改变其他Java框架的犹豫不决，这往往需要一个陡峭的学习曲线。"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:81
#, fuzzy
msgid "Bernhard Lutzmann, architect and backend software engineer on the Polaris project team, said it best: _“The learning curve for Quarkus was extremely short. Quarkus has a number of great resources including guides, blogs and a supportive community on Zulip.”_"
msgstr "Polaris项目组的架构师和后端软件工程师Bernhard Lutzmann说得最好。 _\"Quarkus的学习曲线非常短。Quarkus有许多很棒的资源，包括指南、博客和Zulip上的支持性社区\"。_ "

#. type: Title ==
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:82
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Words of Wisdom"
msgstr "智慧的话语"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:84
#, fuzzy
msgid "The Polaris team has learned a lot so far on their application journey with Quarkus. They have some helpful advice to others who are considering using Quarkus."
msgstr "到目前为止，Polaris团队在使用Quarkus的应用旅程中已经学到了很多。他们对其他正在考虑使用Quarkus的人提出了一些有益的建议。"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:86
#, fuzzy
msgid "_“Developers new to Quarkus often wonder why there are so few questions on Stack Overflow. This is because the main discussion between users and the Quarkus team happens on https://quarkusio.zulipchat.com/[Zulip]. Go there and you will quickly get answers to your questions, often by the Quarkus team directly.” - Bernhard Lutzmann_"
msgstr " _\"刚接触Quarkus的开发者经常想，为什么Stack Overflow上的问题这么少。这是因为用户和Quarkus团队之间的主要讨论发生在<a href=\"https://quarkusio.zulipchat.com/\">Zulip</a>_ 上。去那里，你会很快得到问题的答案，通常是由Quarkus团队直接回答。\"- 伯恩哈德-卢茨曼"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:88
#, fuzzy
msgid "_“When considering Quarkus’ native capability, make sure the libraries that you use are native compatible. The best approach is to stay with the core Quarkus extensions for as long as possible.” - Bernhard Lutzmann, Polaris project architect and backend software engineer_"
msgstr " _\"当考虑Quarkus的本地能力时，要确保你使用的库是本地兼容的。最好的方法是尽可能长时间地使用Quarkus的核心扩展\"。- Bernhard Lutzmann，Polaris项目架构师和后端软件工程师_ "

#. type: Title ==
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:89
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Abraxas is Hiring"
msgstr "Abraxas正在招聘"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:91
msgid "Good news for Java developers in Switzerland and beyond. Abraxas is hiring and looking to bring on new team members who are open-minded and not afraid to actively participate. Abraxas encourages its developers to spend time looking at other technologies. If you live in Switzerland or are considering moving there, have a look at their https://www.abraxas.ch/de/karriere/offenen-stellen[job offerings]."
msgstr ""

#. type: Title ==
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:92
#, no-wrap
msgid "About Abraxas"
msgstr ""

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2021-06-22-abraxas-customer-story.adoc:93
msgid "Abraxas Informatik AG is the largest provider of integrated IT solutions for the public sector in Switzerland. Abraxas connects Swiss administrations, authorities, companies and the population with efficient, secure and integrated solutions and services in the field of information and communication technology."
msgstr ""
